有仔女你會唔會俾佢地讀工程

我唔會啦

讀CS

讀書不成做地盤

有得揀 梗係唔好啦

佢想讀咩就讀咩

睇幾分，水泡科好似得工程好少少

專業人士

前提都要夠分先得既
生左件仆街仔3322都拎唔撚到, 仲講乜撚畀唔畀

唔會係香港讀

唔夠分都有nursing school呢啲讀

比我再揀我狗衝去讀engine

engine = 低級厹
bba = MK厹

香港讀工程好多都做牛做馬又低人工

睇佢有冇sense同背嘢好唔好
老老柒柒咪又係成日做抄圖狗出SPEC又係搵以前嘅嘢改少少又交貨
如果你可以記得幾廿個成日會爆煲嘅位再SPOT到出嚟就已經叫做到嘢

唔講呢D
工程狗大多數冇WFH
寧願做audit

CLIENT 部分乾收銀同政府有WFH
我都WFH緊出吓圖夾下嘢同人屌兩嘴又一日
不過如果你係屋企平時唔講粗口 一聽電話就返工MODE屋企人會呆哂咁

女仔做工程應該會有好多兵幫手

睇你係做邊範工程嘅啫
對9成時間電腦就得嘅工程咪有wfh

移民左去外國既話會

工程係要讀好多書先升到職既

工程付出回報唔成正比
除非好有興趣

讀無問題，但讀完唔好喺香港做

仲有東華專科

即係冇30分以上嘛 去死啦啊仔

audit > nursing > it /cs >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 工程狗

我10成時間對電腦 冇wfh
利申大公司

呢啲水泡嘢，仲有得揀

呢個世界起樓既人無樓住

反而金融炒股炒樓既就大把樓收租

係唔公平架啦

做工程師，Phd呢d係基本要求

會 不過要讀就讀專小小
M&E or 水
文武移民皆可
Civil 之類淨係可以點人做嘢就不了

咁你又真係堅慘

起樓既人, 咪又係一班高學歷既最高credit又買到樓
唔通一堆地盤佬圍埋一齊用牛力就可以起棟野出黎? 又有圖睇又有數計?

仲比佢返工咁ON9

真 雖然話係水泡科
三大工程應該成七八成學生入唔到

常日見到講呢樣唔好，果樣辛苦、冇前途，咁邊樣好呢？得罪問句，你地做咩工？幾錢一個月？

如果仔女係執返黎既咪推佢做工程lor

Cu N展笑而不語

cu engine上年都收緊median 22分

講緊係設計棟樓嘅工程師都買唔起

係呀。邊有咁好境
你仲日日ot. 慢慢你就失去競爭力

有phd係minimum requirement?

我中學讀唔到書既 去晒讀老師/護士/社工

讀水泡科之後失業 又會上連登討拍拍

水泡科入面嘅神科

做狗算啦

叫佢去做私影，之後去外國讀書，識個有錢仔

工程係水泡科入面少數餓你唔死嘅科目

咪撚害人

電子工程師都係工程